kellyjackie 肥到

爭D唔認得
肥到半個欣宜咁

不過仲keep到個靚樣

小肥瘦到

小肥首寵物真係正，

做兵之哀歌

Hv ball